有證據顯示新城巿高層預知商場內會爆發衝突

大家請留意有線新聞報導 3:35
新城巿廣場的垃圾筒和排隊的拉柱，預早一日已經攞走咗。
唔通新城巿嘅管理層有預知能力？預知示威當日會有警員進入商場圍捕造成衝突？
如果唔係，邊個會驚啲人掉垃圾？

係咪新城巿嘅管理層一早已經收到警方通知，默許佢地進入商場圍捕？
如果係嘅話，佢地係咪有份造成呢個衝突嘅場面？
佢地係唔係置一般巿民嘅安危不顧？
如果有在商場購物或飲食的途人被波及受傷，新城巿係咪有責任要陪償？

極醜惡
擺明一早知，事後出聲明同警方割蓆。

推

1

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

2

一直狙擊新鴻基 狙擊到佢收皮

好似尋日見度有POST話差佬係新城市有行動指揮中心, 又有差佬著左新城市既制服?

唔該大家幫手推，推到新城巿高層出來回應為止
3

人地咪解釋左新城巿無權學PP封商場
因為MTR係果到 果條通道法侓上係公共通道
唔封得....

人地高層係輔警總監!!
自己睇

駛乜揾得咁辛苦姐，琴日咪有條片影住佢哋帶毅進入場囉

仆街

冇人叫佢封商場，但作為私人物業，
保安有權可以拒絕警員入內搜捕。
有其它商場嘅保安都阻止警員入商場（唔記得係邊一個，請巴打補充），
讓巿民可以自行散去。

帶佢地行，可以解釋係警員要求之下協助警員。
但如果一日之前已經收埋垃圾筒，
就證明高層根本一早知道事情會發生。

咁沙田遊行
我係高層都收埋硬物啦
諗多左

絕對有可能夾好左，只要入左夜就會行呢個Plan
明知所有人都會走向新城市，就配合封哂所有出口黎個一網打盡

但錯估抵抗力度，見愈玩愈大先收皮
如果尋晚全部和理非既話應該會全軍覆沒，實拉幾百件振軍心

遊行路線係室外。
啲人行商場係諗住返屋企、食飯或者搭港鐵走人。
你不如查證吓其它商場有冇收埋垃圾筒？
以我所知冇喎。

PP嘅保安可以阻止警員係因為PP係私人地方
新城巿因為有MTR係公共通道法律上唔允許阻止

起碼呢個證據唔夠確定

私人地方唔係話入就入，如果佢哋協助即係承認係佢哋放毅進入嚟
有預備唔係問題，你作為一個商場management，明知附近有大遊行就一定要做準備，因為佢係連地鐵站，而家問題係佢哋點解會帶警察入嚟，然而更大問題係佢哋係facebook否認咗係佢哋帶警察入嚟但係有片為證

沙田站係佢到
前一日有衝突
有幾難估商埸會有衝突...

你當人地傻架咩
新城市必經之地
你有咩事係人都知你會上商場啦

點解吉野家一早圍哂木板, 診所定性為暴動架
唔通咁多人可以預知未來

所以要有片先證明到係佢哋主動帶警察入嚟，然而係同佢哋係facebook講既係完全相反

啱呀 重點擺番係帶路

啲狗咪封撚左地鐵站囉
一開頭仲唔比記者入添

有隻狗話想打死人 好驚

[求置頂] 新城市廣場有伏 有狗埋伏

連登一早爆咗出黎。

狗狗有權唔代表新城巿有權....

即係一早夾埋啦。

輔警總監呀人地
狗都無權架

新城市出黎果到唔係叫連城廣場咩
同新城市好似分開？

恐怖份子扮警察佔領新城市
唔比市民同記者入去

明撚晒

吉野家起晒板 你話呢

因為佢唔否認佢個商場就唔洗開鋪都似 星期六日人人行行到冇人敢黎 但又咁啱比你地影到

嘩 不得了

宣揚俾大陸客叫佢地唔好去新城市

有圖有真相

沙田咁多本土，新城市會唔會執柒㗎

返學唔讀書但上大學 點解你地唔讀 定 讀唔到呀

偽君子

大到咁。。。點狙呀 如果要狙 連狗巴都唔坐得。。。

有狗攞緊沙田嘅所有CCTV片

push

啲廢保安點敢擋警察

係都唔出奇 2015有前科

禿鷹 / 4點許Sir / 輔警一哥
三個都袋緊新地錢打工
自己參透下

我好早都講過⋯已經通晒天

馬會一日前都通知沙田2間投注站唔開

馬季殺科都唔開⋯

你自己諗下啦

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

唔係話咩 但其實上水廣場同新城市都係新鴻基。。。

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

商場仲有好多360 高清 cam

尋日係商場食緊野 食左唔夠十分鐘就比鋪頭趕走話收到通知警察做野要閂門

最慘多大陸人 又有喜茶 唉

屌
唔掛得好似少好多垃圾桶
恍然大悟

極醜惡

洗唔洗找數

電梯個PART係地鐵架，唔關新城巿事

垃圾新鴻基

強烈譴責新城市廣場職員邀請警員進入商場並毆打顧客

講開又真係 平時行過 十幾步就一個垃圾桶
琴日要行入廁所dum垃圾

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

地鐵未封之前,d餐廳食肆已經唔接單
好似知有事發生咁

其實點會唔做點preparation work大家每一次都事先講定係邊到搞一定會有plan 唔通等到你黎先收野咩 每間大公司都有crisis management同corp com team mon新聞架啦

而家敵人係黑警，暫時唔好民眾鬥民眾住

咪就係預留時間叫d食客埋單先

一早就話新鴻基想食兩家茶禮
帶完黑警入場再同我地講冇報過警

我諗有留意時事嘅人
見過上個月香港發生過咩事
都應該預早估到要收一收啲野
不過咁樣問題唔大

最大問題係帶警犬入去
同埋截住唔俾人走

本身新城市都有兩個大promotion

一個大電視，一個正中間

好快都拆晒啦

香港要生，共匪就要垮

新鴻基 想扮無辜

Uniqlo 隔離啲凳都一早搬走咗
根本冇可能唔知

新鴻基 最無恥

害死食肆職員顧客

講就容易，除非支爆睇唔到有咩方法可以做到

嗱 7月14果日俾我哋入去進行"圍捕行動" 我哋一定唔會出賣你哋 我哋會攬哂上身 然後你哋就同我哋割席 收埋哂現場會成為武器嘅嘢(垃圾筒,凳同拉柱)

up

Push

Push push push push

其實香港大部份保安公司老板或者高層都是退休警做，記住保安証是警總發給嘅。想想以前啲一哥退休後大部份去地產公司做。

利申：有保安牌

所以警狗圍哂四面封哂路然後叫人走，焗人入商場，然後再封出入口，製造困獸鬥。

唔止啦收起垃圾桶
一出左不反對通知書
本來中庭砌緊薰衣草花園
即刻一晚間拆翻晒
一早就準備好啦

抵制CCTVB，抵制吉野家，抵制新城市

公道啲, 我諗佢地係預緊TVB馬明場show會有衝突啫
無諗過啲狗咁癲入哂黎咬人

對啦。
每年狗狗都會扮下野，同酒店呀物管公司呀，分下豬肉獎，搞下狗民關係。
整D乜春野「乜乜區最佳保安員大獎」，頒下感謝狀，影下相，樂也融融咁款。

酒店、物管公司一定有同狗狗有聯絡嘅。唔使多疑啦。1000%有

係一早知
好多商場出入口7點清場前已經開始鎖門就係唔想士威者周圍走

其實物管係會事先有風收到
班物管一見到示威plan係自己區
就會打比狗問佢地有無plan清
關係好既唔排除會索到好多料

原來一早置普通市民安全於不顧

告警察咪信你囉，屌你老母新城市

有聽過高層講 係因為之前都試過有人衝入新城市 所以佢地今次先收起晒啲野

你問我都知開硬波啦

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

唔係有條片係兩條西裝友帶路咩？

咪就係話果條片囉，所以樓主駛乜揾證據揾得咁辛苦，根本果條片已經證明晒新鴻基講大話

當人地商場保安部弱智？
當我地有諗定會走入去時人地都會諗到啦

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧